如果再拍十兄弟 你會點選角

陸永 高腳7

BOB 銅頭六
黃建東 大口九

陳啟泰

大喊十 糖妹

做咩咁耐都唔call我出黎食糖水呀

千里眼 洪永城